{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037862",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45969&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉달빛머무는"
    },
    "text": "鏡浦台と鏡浦湖に位置する美しい韓屋住宅です。 ここは派手ではありませんが、リラックスして雰囲気の良いところです。 鏡浦海水浴場と烏竹軒は車で5分の距離にあり、江陵港旅客ターミナルは車で20分の距離に位置しています。 入室は午後5時から可能で、退室は午前11時です。 客室内では一部調理が可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 自転車は有料でレンタルでき、バーベキュー施設もあります。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者はご利用いただけません。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓屋住宅はどこに位置していますか？",
            "answer": "鏡浦台と鏡浦湖に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この韓屋住宅の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "鏡浦海水浴場と烏竹軒が近くにあります。江陵港旅客ターミナルも車で20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "一部調理は可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "自転車のレンタルはできますか？",
            "answer": "はい、自転車は有料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 390
    }
}